搵老公一定要搵好似馬明咁

靚仔 唔洗解釋
孝順 呢個年代好少人會拖住呀媽出街 仲要好為屋企人著想
毒毒地 有晒安全感 又夠可愛
唔煙唔酒 酒都唔掂好難得

想像下下半世同馬明咁既男人過
諗到都濕濕地

唔係個個女人都好似賓穎隻死臭雞咁
馬明係我既話 我會好好珍惜佢

馬明你見到呢個post既話
你要知道
香港仲有好多女仔排緊隊
I am waiting for you

婆媳糾紛最主要原因就係愚孝

佢食煙架

一齊住 不了 佢仲有個嫁唔出既老姐

馬國明拒戀吸煙的女人
2014/3/15

【明報專訊】馬國明、許亦妮、林盛斌（Bob）、糖妹前晚為無綫節目《戒煙大贏家》演出。擔任「戒煙大使」的馬國明稱本身無吸煙習慣，平常都有勸身邊人戒煙，認為吸煙不經濟又傷身，在揀偶方面也對吸煙女性扣分。馬國明說﹕「我全家都不吸煙的，不吸煙是揀女友條件之一，之前的女友都不吸煙的，如果她肯為我戒煙都可以接受。」

其實大家睇到只係包裝嘅一面